↑↑↑ 未檢查 ===== 版主檢查線 ===== 已檢查 ↓↓↓

膠力 -1

俾我做台主ok?

潛濛狗位

屌你老母

抵你有女

濛狗？

冇喎

cow完未

收皮了

請停止cow女

冇女溝了

pish